[Network撚入] 愛國親戚想用WiFi 如何將愛國親戚Route返入內聯網

Guest WiFi

Router 淨係可以route next hop

唔明樓主想做咩

留名

你唔會做得到8.8.8.8 route 去 114.114.114.114
因為你個next hop 只可以打你ISP gateway
去到個gateway 你個packet 會跟BGP
之後就會入最近CDN 所以完全唔關事
一係DHCP 派114.114.114.114 比佢
某D domain lookup 唔到，變相佢去唔到
一係就整條Tunnel 返大陸proxy，route 佢個source IP 去佢到出

guest wifi
改殘體字

capture 晒佢啲data啦

download 網路防火牆個ban list, 你ban 曬個list佢

直接限佢速咪算囉

無法 因為exit interface 既 public sourceIP 係香港
你要換成source IP 係大陸先做到個效果
如果唔係都唔洗用proxy/ VPN 翻牆啦
你咁做咪即係想係香港翻牆去大陸

如果有filtering 式者PBR
咪block 曬佢 佢DHCP source IP 羅/ route 去自己loop back. 變左connect 到WiFi，但咩都用唔到

:啊邊個邊個呀 我個wifi用唔到啊
：點解嘅 我都用到wor 係咪因爲你部支那手機廢呀

係香港只要set 支那個dns, 基本上google fb都入唔到, Google 阿里雲個dns再同佢set

Firewall rules

qos set 0.5kb/s已經好好玩

GUEST WIFI
SSID: 天滅共產黨
PW: neverfoget8964

限佢速28K

好多rounter 都有家長監控功能，
我用緊asus, 係分時間咁，星期一至日，每日24小時咁分。
唔想俾人上網，就set 晒24小時唔俾上。佢會照舊連到入wifi 但上唔到網。

set rule block左 google fb .hk 咪得

唔夠的